今次譚仔事件睇到，港共就係得呢一招

港共學足中共果套，分化，借刀殺人，拉一個打一個，由雨傘到而家都係咁，我唔係叫大家唔好裝修，但真係諗清楚，睇定立場先好去做，一黎就18區一齊黎清佢場

就算錯左，屌完都不割，記住兄弟爬山各自努力

推

討論完譚仔未 使唔使幾百個post呀
聽日尖沙咀見！

聽日主辦話係集會
詳見tg

push

滲透完再分化
就係垃圾共產黨嘅招

一百年都係呢招 ，真係玩到出神入化

put

要要分化好撚易，扮演兩派最激進意見，挑撥矛盾部分，形成對立面

面對分化，唯有理性思考同討論先可應付

歸根究底，我認為勇武同和理非本身說存在對立面

但勇武明白行動需要和理非既掩護同支持

而和理非則明白即使不認同做法，但武勇仍然係對抗暴政既力量，武勇消失無助抗爭

因此依加先有和勇不分既局面，用理性戰勝分化撚係唯一方法

即係迫人變黃啫

勇武手足等同黃金 ，有冇人會同黃金割？

所以平時日常任和理為勇武斷後先係正確

記住唔可以有半點大意，敵人太強大

360都未全滅

除左破壞真係無其他辦法？

罷食唔幫襯已經好夠，刑事毁壞比閉路電視影到都可以事後捉你坐監，幫店鋪裝修令背後財團損失，值得你用自己的前途同自由去換？

唔幫襯都可以令鋪頭執笠，雖然收效較慢但合法，而家分黃藍店消費同抵制都好成功，再堅持落去唔需要幫店鋪裝修佢地一樣要執笠。

香港人仲有邊個可以迴避？揀就係一定要揀

起好 破壞 一次次催毁佢地希望

無時無刻要對方驚 狼跟敵百里而不咬，呢種先威力大

Anyway， 譚仔事件簡單黎講我認為係另一次挑撥分化既手段。

從譚仔回覆內容可以睇得出，譚仔唔想因為社會事件影響營業

有人會屌佢地無出聲支持我們，段聲明係顧左右而言，兩邊都唔想得失

但事實上你係無辦法用擺食或裝修手段要人改變政治立場，只能屈服，就好似中共對我地同中國人既手法

如果譚仔選擇中立，咁我地都選擇平常心應付即可，無需刻意支持、擺食或裝修

買股票都會一半進攻一半保守，連登根本冇權叫前線做咩，我地做好自己，罷食就罷食，裝修就裝修，兩者唔應該存在非黑即白

我眼中兩邊一齊黎先係最好